正所謂：「清明時節…乳粉粉」

下一句唔記得係咩……有無人幫到我？

Super

路上大嬸追撚含

借問嫩鮑何處有

清明時節乳繽紛
路上行人慾斷魂
借問妓寨何處有
馬夫遙指杏花樓

路人直指你娘親

又得啫

清明人妖玩碌鳩

笑到仆街